《我願榮光歸香港》巨型直幡移師太古廣場

《我願榮光歸香港》巨型直幡移師太古廣場